1月28不封關，1月29不上班！

推！！！

決定果日起三罷

全面封關

射波3日！
健康理由大撚晒！

支持

你唔柒驚我好柒驚

推

罷工，由今日開始

配合黎明行動，東鐵，高鐵，屯門

總之「政府唔做我來做」

政府即跟就跌落圈套, 我地就成功爭取
政府死忍唔跟就失民意(如有), 我地就拎盡光環

有咩都吹左先, 做到的都可以做下

=============================================

例子：
1. 封關 (不解釋)，或准真香港人入但由入境果刻開始隔離14日
2. 有時限性的口罩法，既然當日用０秒就實施到禁蒙面法，姐係口罩法都可以０秒就實施
3. 呼籲行業性停工 / Home Office (屌你，又係政府話要停大型群眾活動，「返工」咪就係日日最大型的群眾活動lol)
4. 仲有好多，大家補充

一齊罷工

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議